點睇今次PS Store特價game陣容？

好多都做過特價
勝在夠多

勇者鬥惡龍幾抵屌

光明之響 龍奏回音
同DQ11
睇下會唔會買呢2隻

莎木1+2,見達哥玩得咁開心
同埋VR隻RESCURE BOY,玩DEMO已經想買,終於有折

想買fifa 19 同 巫師3年度

好似唔錯

其實都估到

近半年有1 2隻新Game做下特價都ok

同埋又有12+3優惠

戰地5

project cars 2 同 gt sports 邊隻正正子??

惡魔城
雖然炒冷飯

次次特價都係果堆game

刺客 跌穿$19X
其餘驚喜不大 或者老玩家多數都買左

想買哂成套人中
但未必玩得哂

djmax respect

Sim4

刺客二手冇人放 買唔買呢個好

咪又係果堆

GT Sport

想買火影忍者，但得日文

火影忍者 疾風傳 終極風暴 三部曲 (中日文版)<---呢隻?
有中文阿

SORRY 自膠
冇最新果集

蜘蛛俠都係無乜點減過

三部曲頭一、二集都係日文
Anyway thanks!

gg俠得10%

Odyssey好似抵屌

一二集好似由始至終都冇出過中文版
所以都應該唔洗諗佢會出

New Gundam Breaker $308

送畀我玩都厭浪費時間

odyssey 係好玩 不過重覆性真心勁高
我玩到入左海底拎左4粒石就半棄 進度應該70%左右

想知個三個dlc有冇減

呢種game重覆性實高...
之前魔戒都係咁...

openworld 唔一定重覆既...witcher 就係例子
係ubi 咁仆街架姐

$40 買返隻 sleeping dogs 玩下

witcher係特例wo

有冇VR GAME 推介?

等極都無特價，12月果陣仲用$100收咗隻二手返黎

上次哈利波特合集賣幾錢？

Ubisoft係咁

鐡拳7 連唔連season pass好抵買!

BATMAN: ARKHAM KNIGHT 60蚊好似屌得過

英文版

wrc7買唔買得過 一直想玩隻rally
但而家玩哩類得單機

$100 都抵, 呢隻好嘢黎 !

我都想問，哩隻係咪超高評價個集

呢隻真係要屌
幾年前既game仲可以同spiderman做比較
spiderman個game system有大部分都係抄佢

唔係
BATMAN: ARKHAM CITY先係最高評價

買咗ezio合輯

Dragon's Crown Pro 又係正嘢

中文喎

有中文

Arkham City>Arkham Asylum>Arkham Knight

屌我都係特價前買咗

無中文好多深字睇唔明

係咩
咁就今晚返去買

Arkham 合集齊DLC

戰地5
應該係時候了50%

順便屌下PSN store 先
好多都一兩張圖,同無片

個store 做生意,咁多年都可以咁hea

好玩又少伏嘅驚根本一早買咗
佢特價成日都係個啲

買咗巫師3 GAME OF YEAR
唔錯

成個ac系列唔係重新設計過嘅話只會一路係咁
以前都有玩開玩到4/5集，依家睇完gameply係無意慾玩

Arkham Knight 最新
另外個2隻好似好多年前
唔知畫面會唔會好差

咪順便學英文

50%都唔抵屌啦bf5

arkham 堅好玩
不過我英文白痴 成撚日卡關
要搵攻略

你去youtube search 仲快過係佢個store睇啦

可以話你知,好玩程度
2>1>3

Gundam versus抵唔抵買

急凍人boss 經典,一開始好多手段可打佢, 不過用完一次後,
佢又用方法封你手段, 你要再諗計打佢,好正

P5有減
不過無時間玩
買唔落

咪就係
起碼要做到90%Game都有Gameplay啦

想買persona dance合集
終於減價
有冇人知實體幾錢?

其實都係
呢個年代買game都唔會點睇佢個簡介
一早知呢隻咩嚟
就算唔知你youtube睇game play重好過睇官方圖
所以佢咪懶到咁
再唔係用ps4開的話你撳上都可以睇其他玩家嘅片
雖然唔係話咁佢就可以咁懶唔放野上去

戰地20％就考慮下

D LEGO GAME折完都咁Q貴既

MIDDLE-EARTH: SHADOW OF WAR想買
當年玩過第一集超正

呢個正，放咗隻實體就係等特價入返手

唔好當係之前嘅gvg睇
我覺得冇得一機雙打已經唔抵玩

屌，
我早幾日先係元朗買，買咗$380 。
Game都未拆係屋企⋯

第一集我爆到機
第二集玩左一半左右悶到賣左

樓上講Batman係咪漏左隻Arkham Origins

我有隻普通版玩一到半借左比人 但想買返隻年度版 真係抵

Christmas 買嘅都未玩完

而家每個月都keep住特價

如果係fifa既就慘d 但巫師就冇所謂啦 都值既

而家都唔敢買出咗好耐嘅GAME
幾大都等佢平賣

都未有3日，佢減到～$200都算。
減到$1xx

佢咁做唔會趕絕game 舖？
原本想買埋刺客奧德賽/鷹vr 同蜘蛛俠⋯
而家係到買，仲平過買二手⋯

最無誠意
一味翻炒前幾集

啲game 鋪炒game 炒得咁開心點會趕絕

有咩特價game係必玩？

其一啦
其二好多人會賣返
點都唔會買下載版

我覺得還好
打多幾個boss當睇劇情
不過玩哂咁多集最多bug係呢隻

之前出中文版前問過日版500左右
我估而家中文版應該都差唔多

屌十二月買嗰幾隻game冚唪唥減減晒價 arkham三部曲仲要減咁多

1氣氛最好同開創左Arkham式動作遊戲
2故事屈機，每個奸角都tie in入故事
3 畫面華麗，垃圾故事同gameplay，浪費左部batmobile
Origin未爆過，不過不失啦，個查案mode可以backward forward係最大亮點

咪玩啦 game仲有好多野賣去搵錢 同埋dl又冇得流落二手市場 加上好多人鍾意儲碟
買左就唔好諗喇 幾舊水姐

Horizon 完全版都係百零蚊，未玩過係咪可以入手

諗深重200蚊買bf5都覺得貴,睇人玩個打擊感仲衰過bf1

買啦 好抵玩
不過有啲人厭悶，睇下係咪真係啱

12月 七十幾蚊入手左

加埋個上網系統
唔係一定要同人玩先叫合時

都係all complete?

係 睇返好多game 12月個sale仲好平 好似skyrim咁 我之前買九十幾蚊

算啦，咁都係唔買，過多兩個月可能免費

垃圾嚟
玩咗一陣已經唔想玩
好想玩番bf4 bfh online
幾時先出番現代戰爭

但都唔出奇 但我個人黎講見到減到咁上下就唔諗會唔會送 買左先算

好多都係舊底做過特價
得惡魔城想買
但唔想俾FYK賺冷飯錢

12月買+1 已100% + 白金
個時仲有額外九折曲 70都唔使

完全同意
1&2 個時係360玩 完全迷上
3 玩左陣就棄左 坦克大戰

好唔好玩？

898

機械熱愛者一定啱玩，劇情都幾好

呢集可以騎龍

想買蜘蛛俠好耐
但得10%
佢會唔會出完全版有齊啲dlc

玩法都幾新穎
畫面靚
故事都幾精彩
係怪既種類偏少
總結百零蚊抵屌

Battlefield 系列依家係做緊graphic development 多過gaming experience

無人買God of war?

3好正wo
小丑個故事好正，arkham knight都唔差，架蝙蝠車個手感直程好過D某D車game

好多都已入手

但係我玩batman 鐘意combat 唔係車戰

Wiki睇有4集喎，邊集打邊集

坦克真係麻麻

origin 算把啦

係玩一早玩咗啦

咁佢出番上集咁咪又比人屌無新意

點解我見到嘅係$59.4?! 我都想買返隻

Ps plus再多10%

咁所有game 都唔使特價啦
係玩一早玩咗啦

折完都係$53🤔，點解你可以去到$40嘅

我記得頭三集都係中文黎
最近先玩完

我都係見到40蚊

呢下真係好hea
次次按入去想睇下隻game 係玩咩
可以連trailer 片都無 得文字介紹⋯⋯⋯⋯

三折變兩折，唔係三折再九折

黎黎去去都係果d
uncharted
watchdogs
farcry
ghost recon
last of us
assasin系列
鐵膽咁濟

個個玩完好耐啦
好game唔會等特價

依啲基本上係玩開ps4嘅都買哂8/9成

買左Persona5

Oh! Thanks! 我未login ps plus, 依家見到了

哩隻真係好好玩，game of the year
實體二手都唔貴

我岩岩先打完白金左

係 好難想像正價買

有無人買拳王97 同我連機

Uncharted
Last of us 一開始就會買，因為真係抵玩

驗眼啦

我反而想問個隻熱血大合習有未

3好多問題，無深刻嘅boss戰，batmobile玩法無變化，潛入玩法去到樽頸。故事再次走唔出Joker對Batman，Scarecrow同Arkham Knight無存在感，其他奸角變哂side mission，第二集最神係串連到咁多奸角係主線故事。最攞命係宣傳吹到Arkham Knight係原創角色，結果咪又係Red Hood

無人提origin
講真origin衰左外判左比人做 搞到好多地方都係直接cooy番2
重要啲武器好勁 完全唔似發生睡響第一集之前
個電手套打bane打到佢啪啪聲

我明 但真係唔好玩

仲要獨佔大作

想買P5，FALLOUT4年度版同EVIL WITHIN 2
大家點睇

ps2年代冇
ps3開始先有

買啦

又係你預巴...

係咪真係抵屌先...

如果為左屁股同腳 咁可能無咁抵玩

唔知喎
想買就買啦 .....

講漏左仲有無雙大蛇3

如果為屎忽同腳要買咩....

最平試過百幾蚊

而家個價搵鬼買

淨係玩免費game

大蛇3 雅典娜好正
單手打機

有無強姦佢.....

俾啲兵輪

好撚痴線，雅典娜係我嫁
我要佢瘋狂塞對腳入我口
然後我係咁奶佢D腳趾甲油同腳趾
奶埋D腳汗
跟住成對腳奶奶奶奶埋個閪.....
飲埋閪水...

買咗GoW evil within 1,2

你慢慢 ..

當我收返我無講過對唔住...
咁買邊隻好....

GOW啦 欣賞眾神美腳屁股 粗壯的大小腿
Batman都唔錯 欣賞緊身衣下的完美線條
蜘蛛俠都正 在紐約市中飛翔跳躍的緊身衣下的屁股

食家

GOW白金左
蜘蛛俠之前一出就買左了
BATMAN都玩過了...
同埋BATMAN無咁鍾意....

係 我12月個時買左

其實今次orochi3抵唔抵買
二手價好似一直跌唔落300

屌你啦 我pre-order $398
點撚知幾個月都無。。，

有跌過
暗榮D野實體好似好少跌價....

拎嚟磨時間都幾抵
同埋易白金

今次咪3百幾跌左小小都當跌左啦

放
刺客 奧德賽 odyssey (奧米伽版) $240
勇鬥11 dq11 $240

兩隻都要 $450 有冇巴打收

普通版咋嘛.....
大蛇呢D要買埋DLC嫁喎
D衫淫到做雞咁...

幾好玩

屌普通版

唔屌連DLC果個

買左奧德賽,人中2同教狗, 5舊都唔洗

唔齊的....

教狗係咩黎........

佢個Deluxe Edition唔係DLC全包

奧德賽好玩？
玩3之後無再玩AC

訓教狗

哦.....

想買實體版dual pack
GOW+Detroit $398
周圍都冇貨

想問下係咪有9折code 唔係伸手黨 真係搵唔到

見個個都好評咪屌下,反正特價

暗榮啲閪野諗下好了

咁即係屌普通版得
咁大蛇3，FALLOUT4年度版同EVIL WITHIN2同P5
屌邊幾隻好

以前得PSP玩過下
個人唔係幾忍到重覆性好勁既驚
但奧德賽最尾都玩咗成百個鐘先爆機
主線我諗50個鐘就OK
記得玩女角

Fallout4唔知ps4版重係咪咁多bug
Ew2 你玩厭左bio2咪買（我唔鐘意幻覺野
大蛇同p5你玩完話我知好無玩

蛇3
fallout4
P5 都好似唔錯

但你撚有時間玩咩

FALLOUT D BUG有都FIX哂啦嘛...

呢層諗下好了.... ...

Ｐ５嘅dlc幾時先肯做下折

你到底有無了解過fallout 4

大蛇3貴版唔係包全DLC咩 ？

等左p5好耐 一直忍手無買
宜家終於可以買

$200就抵

梗係無啦，又要玩MFF又要玩BIO2同食雞

無，即係以前COPY素質書個BUG仲係度...

蛇3 啦 得閒鳩斬下

請問Nier有冇試過減過價?
舊作又想玩既得呢隻, 但個價由上年到依家都企硬(包括實體)所以冇買到

而家ser唔知仲有幾多人
之前開返一陣好似連唔多到

シーズンパス
呢個係D
ELUXE版包果D定係要另外買果D

DELUXE

2月中定尾出GOTY版

djmax 玩家路過

想買極2
但早一個禮拜先買完木村
有d掙扎

10套......

sleeping dogs
sims4
加埋2舊有找

普通版啦

地鐵redux 40雞 好抵

曾經半價過 我記得好似係上年復活節後

如果識睇日文買日文實體限定版仲平好多 日本好似賣唔出

我要玩立花暗千代...

巴打試下玩sims4 睇下會唔會自虐

竟然唔係直虎...

Batman ark knight係咪冇中文？

三隻都買咗，可能舊玩家順住玩，時代唔同，覺得City>Asylum>Knight

但係個人覺得Knight畫面/角色服裝設計真係好啲 始終係較近年代，同埋Knight系統設計好啲，多架車又多啲嘢玩

fo4

fallout4係咪得第一人稱？

Knight靚係因為佢係因應ps4機能而整出嚟，city同asylum就係remaster版

諗住今晚開始玩
sims想玩好耐 成日睇人gameplay好似好正咁

之前特價買左fo4，而家玩緊，真係多bug到
有個dlc仲要繁中會玩唔過，要轉英文先過到
但真係好好玩
不過都係建議電腦夠勁嘅玩pc版，起碼有得開console救gama

係

sims洗唔洗買dlc

又買多次惡魔城
Psp個合輯玩過，xbox360個時又買過月下夜想曲
今次又忍唔到買返嚟玩

人中維新買唔買得過？

我玩到3無玩
因為4比人屌到飛起 雖然4起野係幾爽
但拎手制玩好似好辛苦 你玩完同我講下操作順唔順手

正野黎

有冇人玩過嗰隻dreamfall chapters，應該類似life is strange咁嘅game，好似幾正

但最慘無中文

100唔使好似好抵屌

我之前玩x1版
後尾無時間玩唔齊 d dlc

忍唔住買左SLEEPING DOGS

$104仲平過二手

抵屌到爆
尋日突然好想玩返
睇2手都要198

實game出第一個月已經跌穿300
上個月睇百幾蚊

360年代爆過一次
今次再回味下

P5 閃3 買早左

之前信和全新好似已經跌到98

Dishornored 2 都係 $78
呢隻少人提但好似好玩既game
連登巴打有冇評價?

7折 可以買蛇魔過年消磨下時間

因為未打爆機 勁多嘢玩

買P5同FF零式

人中極2先2舊水 買唔買好

今集好似搞到rdr2咁
想問下有無咩明顯缺點

arkham knight無咁差下話
如果用今日眼光睇，佢一定好玩過asylum

Load地圖......
我諗要pro機先support到run得smooth(?)

兩集middle earth買唔買得過？
有冇巴打玩過？好唔好玩？

p5 d畫面好似好花咁 其實好唔好玩 諗緊買唔買

碟版二手平過180

減過幾次
一週年果陣減一半
近排見2手都開始跌到2XX
不過下個月好似出完整版

都已經幾十蚊一隻大作，仲諗

sony 同藍店11月尾開始減價到240左右

原價都係240而家 日版先仲係貴

但講batman點可以無經典既batmobile
整部純代步既你地會話雞肋
有得打又可以解謎既車你地又話坦克大戰

諗諗下 買都無所謂既
早買玩下都好

人中0定極好玩啲

但值得買？
之前玩完0 再玩極1 有少少失望
因為0實係太正

買左玩緊
唔知岩唔岩玩呢

成個人中最正就係0

睇d comment就話係神作

我都知啊
我係睇完動畫覺得戰鬥畫面太廢先買PS4玩黎補番

再觀望下先 反正做成半個月優惠 但新年假又想煲足幾日機

我麻麻哋好jrpg都覺得p5正到喊

我都麻麻地
不過P5畫風幾正

極2 同6 係新engine
0 極1係舊engine
0整體做得最好 6故事麻麻
極1就叫重製版 極2新engine重製版
加左新元素 極2可以試下
我都會買

0完勝

horizon dlc抵唔抵買
本身有碟

Asylum氣氛完勝，Scarecrow出場真係有恐怖game feel，Knight就係一隻平凡open world game，gameplay可能贏但其他輸哂

但拎batmobile去跑圈 ，點解唔整多啲追逐戰，電腦部batmobile 都唔係坦克咁用，係戰車

之前有買ps4, 但用手制真係唔掂
雖然個multi-task系統真係好好，同起野真係進步左
4俾人屌係啲野斬太碎DLC賣，同冇左open world要load
想玩上EA Origin 睇下組合包有冇減價

買左刺客奧德賽，witcher3兩款都好似係最平價

極2係好玩

無縫接12+3 再突4個月

偶爾開驚J寫真女

都算抵
有新技能新武器玩

其實12+3都唔算平好多 反而之前送3個月netflix就真係抵

幾抵 有新怪新武器
而且個故事有補完小小個世界觀，有連繫到蓋亞

好多都買左
今次買返瞓覺狗 同 諗住試下槍彈辯駁

槍彈3個結局勁on9

買左YS8 70% OFF

前者

想問下各位有無好玩既日系rpg推介？有無特價都無所謂
即係好似魔界戰記咁既玩法

講抵應該巫師3係最抵玩

平得果10%==

咁要買了

想買劍魂...可惜無減

訓教狗一定要買

打完都唔係好明守麼同黑帝斯有咩關係

同意
但就算3都好好玩
根本三集都係佳作
只係2做得太好，3冇乜大突破

有冇人知大蛇3 DLC劇本係咩來
如果係冇劇情嘅刷刷關我買普通算

從冇玩過人中系列 想入手應該買邊一集好d

0/極
呢兩隻會互相劇透
不過0就好玩好多劇情都完整好多

40幾蚊買埋先 又要裝番

另外有冇人玩過darksider 1,2?
係咪好似gow3咁樣? 係既即屌

gow4悶到玩左陣就賣番出去, 唔明點解game of year

5蚊打飛機

彈丸第1 第2集真心好撚好玩
v3就唔好玩最後個章就無問題

V3係爛尾定咩
本身諗住淨係買v3試下
定係要跟順序玩？

3係當年衰一出多bugs到玩唔到咁滯啫
我覺得好過第一集唔少

推介家買hitman2 ,
今月送1，買咗２
update埋1就有中文

我覺得主旨幾好
但處理手法真係

一次買3集算 見巴打講到好撚好玩咁
反正1+2都係百二蚊

都玩得過嘅 只要唔好太認真
三集嘅第五章都係痴撚線咁正

1+2係神作 v3唔係唔好玩
只不過個ending真係太鳩 佢前個5章都唔差得去邊
其實個結局評價好兩極化 reddit班鬼佬有D就屌到飛天 有D讚到無論

同埋順序玩會好D

淨係第一章都痴撚線啦

唔洗跟順序玩嫁可？
我諗住玩左v3先

Fake撚曬全世界

跟左會好D 如果唔係有D gag你睇唔明

不過有少少心理準備 第1集既操作有少少唔user friendly

好，順住試下
今個新年毒撚又有著落

訓覺狗ps3同ps4版有無分別？

0, 極1, 極2, 審判之眼

console版無乜bugs, 係pc port問題

pc版爆左2次,岩岩買埋Ps4版

故事最完整就極1
最易玩就6
遊戲內容最豐富就0

不要再說6了 我當無出過呢集

蜘蛛俠減得20% 實體版又冇得連DLC 唯有繼續等

之前特價200都唔洗 detroit都係 宜家買唔抵

官方WeChat 有code派

點解係wechat

god of war秋季特價百五蚊
detroit 就二百三左右

wechat 不了，你哋用埋我嗰份

話時話，想題外問一問，今星期有for honor 免費，大家覺得好唔好玩

中左伏

fake ?

同問
好鍾意玩darksouls嗰類
唔知似唔似

唔係fake 只係官方擺明益大陸人
因為hk條link完全無提及過

有冇人知darksiders1 ,2 好冇玩?

2k playgrounds 2 大家點睇?

我覺得麻麻地 之前送過2

講緊P5定 dance？
dance合集3隻game應該冇咁平

p5

諗緊買勇者鬥惡龍定係the Witcher 3

點差法?

我覺得會出complete 版，唔急玩唔買住，大把game玩

無玩dq11 ，但兩隻完全唔同type wor
不過巫師一百一十，真係當試下名作都抵，不過預左要用過百個鐘先好玩•••

巫師真心好玩到爆

豪華下載版已經包曬DLC啦喎,仲會出完全版咩

如果你從來未玩過龍如其實6唔差
話哂都用最新engine
係老玩家有得比較就會話6差
分別主要喺舊作有幾隻武打風格揀6就撈埋變1款
極(超必)動作少左好多
冇左經營夜總會換左個實時戰略
同埋舊玩家覺得故事做到主角桐生好似好多管閒事夾硬揾戲黎做
但其實冇舊作包袱的話
故事本身算係繼承到日本江湖義氣同男人熱血既精髓
有大場面氣氛都緊凑
一定唔係爛game
加上全系列最易玩
除非你要跟故事時序玩
新玩家仍然直得由6開始試

我估實體會出咋，哩隻game好似銷量好好咁，d 賤格game 廠好鍾意整 complete版、game of the year版個類，再食多水嘛
之前收二手都仲企到咁硬~280，唔急玩我會再等下姐

其實真係要返咁上下耐性，要有耐性理解劇情先會覺得好玩。
同埋重要一提，DQ角色係冇配音ge

其實hitman 2抵唔抵入？

無雙大蛇值唔值買

鍾意玩無雙嘅呢集唔好失望

試咗ps+送嘅hitman 1 再講

玩左陣
非常唔順手

我有玩hitman 1, 感覺唔錯ge

垃圾故事, 垃圾gameplay

算係比一馬一個結局算係咁
不過差婆呢

老老豆豆
有玩過前幾集，一定覺得6係最差
個故事發展方向極到弱智
gameplay就算啦，當你試水溫新engine唔怪你
但故事搞撚到桐生成個on9仔咁，真係好難支持得落
成個故事神推鬼湧咁，將無數個巧合炒埋一齊
未玩過既0,極1234，5就ok
6當冇出過
想試新engine可以玩審判之眼，各方面都做得唔差，起碼故仔有偵探劇feel，會令你想追落去

之前christmas 個特價平好多

記得Horizon Zero Dawn complete edition 係around hkd79

啱啱買ps4以前冇打開機
諗住買gow
另外想問下Odyssey同Witcher 3其實係咪好相似嘅game?
如果係嘅買晒2隻就好似好無謂 同埋都冇咁多時間玩晒
巴打們可唔可以俾啲意見

考慮埋last of us ...
遲下出2 , PS機主必玩

witcher game hour起碼100，唔計dlc
類型同odyssey好唔一樣喎，級數就更加高太多

巴打prefer witcher?
Sorry我唔識嘢
因為google過 見啲人會將呢2隻做比較
因為都係open world?
所以我都唔知揀邊隻好
重要自己以前冇打開機 冇得話鍾意邊個系列多啲
淨係知odyssey就應該新啲

好多野玩
唔洗訓
我本身有ace combat同spiderman

巫師必玩 刺客聽講今集都唔錯 新買機未買晒囉 你又唔係成堆game起度帶時間玩 新年消費下支持經濟

岩岩買左人中0就開唔到機
點算

買機

wechat 有9折code
冇潔癖既可以攞埋

買左last guardian

點拎

搵playstation港服

最後35蚊訓覺狗 105蚊巫師3年度版

係咪要玩隻game先有

屌
同聖誕特價一撚樣

yes

要揀ps plus 會員

3先係最差

我禁左遊客玩左幾次都係7日ps plus有冇人share 個code

一次姓code黎

我見佢ps plus個code一樣諗住都係一樣
文盲冇睇字

vr 有冇正野 deal
例如 summer lesson

揀咗PS PLUS會員佢直接彈我去PS STORE個網

唔係嗰度禁

咁係邊度禁

呢個真係垃圾中垃圾, 睇多少少嘢都無

拎到了
其實有無可能拎到85折CODE?

搵唔到喎

搵唔到wechat code

買god of war定witch 3好？
同埋如果想玩啲槍game有無邊隻推介？
battlefield 定 cod好？

要玩隻game先拎到

一點都聽唔明,我開wechat點搵個code?邊到玩game?
有冇好心巴打可以教一教大家

終於搵到

係首頁歷史消息 第一條「海量福利跳出來，快來xxxxx」入去打開遊戲，開始遊戲前選ps plus會員再玩

拎左9折

右上icon 跟住揀第一個文章就見到

3個gameplay
連卒都下下擋

想問ps4 ff系列邊隻比較好？
正係聽過15係糞作

請問GTA5邊個最底屌？

補充：幾年前有玩過，果時買實體，之後賣左，玩左陣online，見特價又想買番來玩下。

哩隻好唔好玩，雖然好似冇ps4版

FFX唔錯

劇情幾好但玩法同之前嗰兩隻一樣
Mr freeze個dlc幾好

Ps4畫面靚d,連埋有dlc?

Ff0呢
見到都幾平

頭2萬個玩 85折
之後8萬個9折
派曬就無

兩隻都玩過
可能我中意日廠啲王道劇情
唔撚洗用腦 巫師3 GOW我都半路棄左
反而DQ11 P5 人中玩得好開心
會追住劇情黎打
ps DQ11 冇配音前期少唔慣
但個故事屈機 主線連隱藏關夠你打成個新年假
幾推薦

人中之龍3終於有平

Injustice: Gods Among Us Ultimate Edition
31蚊 ，好似幾抵，

不過有2代，其實2者大唔大分別，
見2代，Injustice 2 - Legendary Edition，都成140蚊，
1代同2代係咪好大分別，
買1代夠，定直接買2代好d?

利申：唔係dc 粉，當普通格鬥game玩

諗緊買呢d 加左購物車

蛇魔3, 但188賣$388
GTA5 ，ps3玩過 見咁平又想買來玩玩
Sleeping dog，同上
人中零，無玩開人中系列，但d人話呢隻好玩

Dragon's Crown Pro 多唔多人玩?
幾有性趣

我禁左入篇文 之後禁read more就瘋狂loading 有冇巴打知咩事

Arkham Origins 好多時冇計到因爲唔係Rocksteady 出既
但係算好玩既
冇PS4, Steam 啦

零式係PSP移植 所以畫質唔好咁期待 但人物 劇情我覺得幾好

有冇人買P5D

好似唔太關事，黑帝斯係六大附屬AI之一，DLC講另一個附屬AI&蓋婭感情系統既前身AI

有無巴打買左蛇魔3，有無伏？

farcry5 $140 買唔買得過？

巫師係咪pc版好玩d？可以玩mod?

鐘意玩無雙咪冇伏

無咩mod好玩，除左裸體mod

買唔過 碟有機會仲平過佢

都可以玩0負重

諗緊買唔買巫師3好

買左奧丁同汪逹

巫師都要諗, 咁其他驚你唔使買啦

無雙8有少少興趣添

有冇巴打係而家拎到9折code?
入到去係咁卡登入

啱啱拎左
係禁入game果陣試過卡住左loading
但reload完就無事

我係咁卡係呢個位

p5如果無話出p5r應該會買
利申，買左日文版，因為個期game荒，中文要等半年

bf5 pc送左我都無玩
勁無feel

我用第2部電話就得左

拎個code都麻煩過人

你係登入同一個帳?

轉帳

咁可能係帳號問題

Sony撚狗咁撚
要人用微信仲要搞咁多野

我同你一樣 之後諗住再試 就無啦啦比佢block左我個ac
唔知關唔關我晏就用電腦登入過一次事
煩撚到

一樣

有埋dlc, 一開波就可以打疆屍

watch dog, watch dog 2, sleeping dog
點揀？

我都係

啲人畀啲骨氣啦

冇

一定係FF X , 重制個畫面都唔錯同故事劇情好

12+3 唔用得？

咸濕排球做半價
但三月出新 但ps4又無左好多野 好糾結

唔用得

買左 LAST OF US + GOW + WITCH 加埋都唔使370

屌那星之前377買左BF V豪華版仲以為自己好撚醒買得抵 仆街點知都唔好玩嘅 又唔更新firestorm mode

有冇巴絲開Wechat 果個新春跳戰賽果陣, 個pop-up website 不斷refresh 然後顯示「登入中」? 去番電話background再入番去就顯示「Wechat 登入失敗, 網路連線發生錯誤」
我試左幾次都係咁, 最後Wechat 話我不斷用非法程式登入Wechat 鎖撚左我個帳號
屌你老母而家D支那野咁撚煩

真係底屌，3隻game只係3舊水 ...

頂 今朝買左巫師同訓覺狗 唔記得買埋gta

尼爾2月尾會出完全版好似3舊水

上次減價買咗8隻game仲未玩晒......但係好想買Marvel蜘蛛俠

同你一樣 索性唔搞

我全都要

揀左P5, Witcher 3, 訓教狗, Last of Us, Watch Dogs 1+2
仲有冇咩必買
上面呢幾隻加埋唔洗$500
GOW+Detroit想買Dual Pack
但係周圍都冇,唔知仲會唔會返貨

應該會買
fallout 4 goty
In famous first light
Metal slug
Horizon complete
Sleeping dog

加埋300唔洗

上年買左豪華版...打左陣無打
係好吸引,但有時任務好多,唔知做邊個好

裸體已經係買PC版既原因

Fallout4 game of year 一舊水唔洗

其實係咪真係咁好玩
類似咩game?

有無邊啲$100內推介?

Fallout 4

咪姐係 dark soul 上古個類
但係劇情鮮明，又係做主線決定會影響後面劇情
講真，幾年前玩幾好玩，但係依家睇番，界面樣衰，玩法好易悶，當然跟住主線支線黎玩就無咁悶
依家你開始玩我驚你唔慣

大革命+ watch dog 100蚊有找

E家D友玩AC都玩到津津有味, 巫師點會悶

惡魔城，devil may cry點睇?

巫師d畫到今日都合格有餘
音樂正
劇情又正
係個戰鬥有d差

watch dog2
買唔買得過

有無巴打玩過prey? 另外想問有無game好似last of us既拾荒系統，要周圍搵資源做武器同升級？依種玩法好正

之前特價已經買左
得閒無事開黎打2舖排球睇下囡囡，不知幾爽

600買左 Hitman 2 + JOJO + 疾風傳三部曲

合格有餘?

我覺得仲係超哂班,我用左4k mon開埋hdr靚到非筆墨所能形容的

COD BLACK OPS 4值得買嗎?
好耐無玩過COD系列

刺客同大蛇二揀一 邊隻好

會籍用唔用到9折code

Fallout 4 game of the year edition 抵唔抵買

唔抵,Fallout 4一定要係pc玩

有冇巴絲打講下sim4好唔好玩？

電腦玩好過ps4啦

好耐之前pc買左，ps4未玩過

不過the sims一定要玩mod先過癮

街霸5 $50值唔值得買?

玩開Sims 3既唔會覺得4好玩

得好少角色 買就買最貴個版本

裸體mode

兩代都買 一代應該好啲嘅
不過都要考慮埋始終佢係幾多年前嘅game

畫質擬真度未必頂尖 時代問題

但美術仲係無得輸 行去邊都係風景畫

fifa而家街價幾多

其實睇下依家d新game，新game明顯靚左幾個級數

新game玩得唔多 rdr2 應該比較新 都係覺得witcher靚

可能因為用ps4舊板玩 witcher就用pc

二手買都 230-250
而家PS STORE特價到21x ，有d心動

買咗r6

個模式同fallout差唔多，換左塊皮only

Witcher顏色對比強睇到眼痛，特別係dlc個葡萄園簡直on9，要較淡個mon先玩得落去

RDR2就冇咁誇張，但detail位勝過W3

利申全部用PS4

買左p5

P5真係幾抵玩
諗住搭多隻infamous first liaht攞白金盃

點解wechat 香港 既playstation 香港
都係 殘體既

Fifa數位唔洗換碟已經好大優勢

拎code個位loop極入唔到, 有屁用

我入到喎

岩岩買左訓覺狗 gta 人中0

蛇魔3都想買 不過9折完都$320 諗諗先

Batman collection抵唔抵屌？

見ps store特價一百頭
但上面又有巴打話用手制好難玩
搞到有d卻步
如果買，洗唔洗買埋DLC個party?

wechat 一禁閱讀原文就係咁f5 load唔到

想買p5
但聽講之後出p5r
想問下有咩分別
同應唔應該等出r版先買r

唔急玩咪等
話就話3月公佈，但幾時出冇人知

JOJO天國之眼係咪FANS必買?我驚呢類格鬥GAME悶到抽筋

買左奧丁

想問下r版其實係咪dlc嚟
定係新驚發售
如果係dlc我就諗住買p5玩先

系列傳統就新驚

凡於活動期間（1月31日至2月13日）購買 PS Store 賀年優惠陣容遊戲滿 NT$4,000，可再享 NT$500 預付金額回饋。

香港有冇

香港乜撚都無 仲要仆街到要去we柒乞個9折code

唔該哂
咁我等下

9折code買唔到預購game

合理吧 同埋買會員都唔會有折扣

$150內 有咩推介

訓教狗+看門狗+Last of us

隻神界:原罪2好似係隻神作黎,想入埋

last of us 買左

巫師3果d買唔買得過

未玩過刺客教條有冇推介

巫師3 係唔洗諗, 未玩過必入

值得 bloackout好好玩

暫時玩過回合制 戰棋最神
劇情又唔錯
上帝視角好舒服
不過建議用電腦玩
佢個物品格好唔friendly
而且後期啲嘢有啲多
雖然冇玩過ps4版 但想像到應該會玩到幾辛苦

人中之龍0

lm

買左gta，r6，watchdog 1&2唔洗三舊

呢隻我爆左日版都想買返中文版

R有機會新驚
買咗先啦

R 3月先有情報
除時下年先出
買左p5先冇壞

等埋中文化真係有排

p5隻game個故仔未夠完整
等得等下

買左刺客
uncharted 4
人中 極

$3xx 都算抵，有排玩啦！

仲諗緊買唔買多幾隻 但又冇咩時間玩

下次減價幾時先
可以等下次既

下次應該復活節 通常有節日佢就做特價

Ps store減價冇停過咁滯
復活節大型d姐

新年好多人都願比錢買 而且又咁平 買幾隻冇所謂啦

衣家兩隻都係百六
不過中文版話 30%off，日文版就65%，姐係本身一向日版係貴好多?
同埋如果想要英文係咪兩隻都無(兩隻description都無寫有英文)

價啱買左先 最多咪擺library

只儲不玩 同steam一樣

買左人中0 巫師3goty djmax
埋單都唔使$400

諗住等
想問r版 意思係有新元素玩法加入
定係只係將佢個劇情補完 玩法一樣

你摸頂價做乜者
買game睇入手價咪算
隻game 中/日/英文版分開賣的

未公佈 唔知咁多
3月先有情報
不過200蚊內既p5是真心抵的

我見碟版依家減到230，我諗遲啲有機會出complete版。

而家個隻唔係完全版黎?

今次有冇9折code

wechat先有

有冇教學點拎

正式嚟講其實P5R係咩嚟都未知
不過前作p3,p4都有出加強版追加劇情
所以p5應該都一樣套路

Hitman2 同Odyssey抵唔抵買？

assassin定dq11好

一隻動作一隻傳統回合制
話說switch版dq11 會加劇情同語音

人中極 極2 Sleeping dog 古惑狼
Horizon 巫師 red dead 2 呢幾隻加埋要幾多個鐘 夠玩到下年

諗住等2月7號PS+免費game 下載Hitman玩下睇下岩唔岩玩先

想買戰神3，但係次次特價都出現，次次都係7折 反正等咗咁耐繼續等

今次淨係買咗隻last of us

睇下你speedrun定玩到盡

0, 極1, 極2, 審判之眼
巫師3
想買哂佢

仲想等咩
應該都唔會點減，已經好平
plus之前都送過應該唔會再送

我打錯，係god4

呢隻我一出即買到而家都未爆

之前啱啱先玩緊巫師3，所以冇買到，爆完巫師跟住打埋horizon zero dawn，spiderman，一路打一路mon住都未見到低過7折 冇理由等咗咁耐而家先嚟入手呢個價㗎

巫師玩埋dlc 除時要150個鐘以上

一堆特價game都可以玩幾十個鐘，來緊2個月又有game可以玩幾十個鐘。

仲chur過讀書返工

我未計dlc都200個鐘個卡game都玩勁耐

昆特牌就當另一隻game啦 我都冇玩 直接做下主線支線就算

佢未出我已經pre order 點知唔係咁岩玩

我外國喺e3嗰陣pre order有平
不過呢隻個價都跌得好快

買左
the last of us
巫師3
gow
人中0

有排玩

買左 assassin creed 同 p5
試試p5有幾神作先

2D 版刺客好唔好玩??

最後出完r版見到賣$4xx 唔買 等特價

bloodborne 買唔買得過？

仲會唔會出九折code

會有 但未必就係P5R

可唔可以講下人中咁多隻的timeline 係點
諗緊順住嚟入手

我本身玩仁王普通版冇買DLC 而家買完全版 個SAVE過唔過到去？

痴撚線買咗

Far cry5
Watch dog 2
人中6
人中極2
P5
Assassin creed odyssey

仲有冇漏網之魚

見前面巴打講ps plus 有多個9折
想問下點樣有

買左DQ11 中文版
好正！有排玩

40蚊sleeping dog

有冇巴打玩過watch dog 2？
有冇玩後感抵唔抵屌
淨係玩過第1集，出第2集嗰時想買但冇咗件事

真係神作黎

好玩過第一集好多
第一集我係捱到爆機就放二手
第二集唔小心白金左

買
超抵玩
利申第一周目用100個鍾爆機

好

之前仲諗住兩集買晒

電腦有 Wolfenstein 2好唔好？

好玩
同第一集冇得比 今集個線上模式都好值得玩

前至後:0,極,極2,3,4,5,6
維新,見參係外傳

7舊水買左7隻 game 玩到2046

極2
ody
horizon
need for speed
火影3合一
sleep dog
life is strange

好彩有wechat折 同政府4000$

要買埋dlc，真心神級

想玩賽車game 買邊隻好

2百蚊買次6合彩都冇撚左喇。。。

GT sport
賽車驚唔多

Drive Club都唔錯

GT sport
不二之選

買咗sleeping dog同watch dog 2
仲有咩好推介

買唔買ff15好

有時間玩先好買

之前 免費送下載左 冇玩
真係咁神？

火影三合一係玩咩

咁撚抵屌

評價好差喎

有ps4唔玩可惜，佢真係代表作

shadow of tomb raider 285蚊
有玩過之前兩集
啱啱出嗰時D評價好似麻麻, 就冇即刻買
巴打們抵唔抵?

推下

STEAM 80蚊齊埋SEASON PASS所有DLC，要玩就玩PC版啦

買埋watch dog 2
玩咗兩個鐘感覺都ok

78蚊嗰個好似係rise？shadow好似仲係要2百幾蚊

我都買咗
不過番煲完隻sleeping dog先

冇錯啊, steam 78蚊嗰個係rise
PC一樣2百幾

有無人玩過空之軌跡 戈幾隻 想買

唉屌SORRY，我發雞盲唔好意思

btw你係買88蚊嗰個定係105蚊？

the order又突破新價

睇youtube, bloodborne同darksoul ，仁王果種玩法一樣

手殘會唔會唔arm玩

同dark soul差不多玩法

我都好渣，死多幾次熟習左就冇問題，唔夠打又可以叫幫手

想買巫師3 或 GTA， 邊樣推介D？

你多時間就巫師，無乜時間就GTA

各ching點睇旺達與巨像？

其實復活節係咪又有一次大減價
而家買得多都玩唔切
到時又折多d就dom心

你覺得值得就買落去
唔洗成日諗遲d再折多d會點 早玩早享受

旺達我覺得一段
D操作好唔流蜴
如果你中意the last guardian
就應該會覺得好玩

買左好多game
根本玩唔曬

咁旺達都係不作考慮先啦 many thanks

UNCHARTED 4 $74 抵唔抵屌?

岩啊 我聽人地game 評
衝動買左 the last guardian 同 汪達與巨像
唔係好合符我standard 好悶 而且好難玩
唔係難度果隻難 係好難去玩 果隻難
啲操作鏡頭又係 勁閪
打個比如 佢成日自動回番個鏡頭置中 好煩

買左呢兩隻game 勁揼心口
Btw 岩岩果斷買左blood borne 同 巫師3
玩得好開心 又平

之前旺達出remake個段時間
個個都話神作 一定要玩
但係玩落去又唔覺係神作
真係唔岩我口味

岩啊屌
我懷住好大期望去玩
打到第二隻巨像 已經勁失望

除sleeping dog，仲有冇咩好推介

sleeping dog平都好抵玩

到*

會唔會太似GTA ?

依隻Game 玩唔玩得過？

過到Save
我係買實體普通版 之後見特價數位完全版 買完過save繼續玩

唔似，GTA勁快有差佬黎捉人
有時唔小心碌到平民又要避差佬

有無啲啱兩個人（同老婆）一齊玩嘅game

me軌跡fan推介
玩完就繼續玩埋零、碧及閃軌

同問

伊蘇8 同last of us 邊隻好玩d?

依d應該switch會比較多d

但求有一兩隻看下門口，無理由成日自己一個打嘅

overcooked

有冇人買古惑狼

last of us

thx 巴打 陣間買

買左，好過癮！鬼佬講廣東話粗口好機械人

好多係ABC錄

畀定心理準備
玩依隻要好有耐性，會體驗到要指揮一隻唔知做乜春既動物有幾痛苦
ps:個人覺得，玩爆機嗰一下，會認為依d痛苦係值得既

$40當支持香港本土文化都值

可惜sleeping dogs間廠已經執咗...

呢隻game好睇人
我自己就玩左1個鐘放左二手
真係唔知做乜鳩

出面好似300蚊兩隻平過特價

隻sleeping dog同實碟版有咩唔同？40蚊好撚抵屌 ps3爆過機都想買黎儲

畫面靚咗，而家賣緊$40仲要齊dlc

DRAGON'S CROWN PRO網上多人好玩?

買左sleeping docs+街霸+炸彈人埋單260$
諗緊買唔買the sims 4
PS4玩呢D會唔會好奇怪

我買左炸彈人同老婆玩

last of us 好玩啲
不過伊蘇8都好值得玩， 如果有budget的話 一定要買埋

同問sim4

感覺上呢啲game用手利好難控

我都想知

wechat 關注playstation hk 跟住揀佢右上午去新春篇文入面玩個小遊戲就有9折code

之後應該點

右上 跟住揀第一篇文 之後閱讀原文 再照住做就ok
其實都答左好多次

得左， 謝謝啊

有無人知點解我禁閱讀原文會不停f5

我之前都係，不過我熄咗電話再開就得，試下

點解信用卡俾錢佢扣多我一蚊

第一次用？

想買bloodborne但有$88同$160.8，邊隻先係?

買old hunter 版

唔該晒

想問下Hitman 2抵唔抵屌
同推薦買邊個version

第一次用就要扣多1蚊?

綁張卡係要收錢 我估係做認證之類

之前買左Horizon，慢慢磨緊都幾鍾意
諗緊買唔買Odyssey，我之前完全無玩過AC
唔知岩唔岩玩

odyssey 買咩基本版夠?

Spider-Man deluxe版入唔入個過

應該買終極 不過重諗緊
驚玩唔慣

watch dog 2 你地買88蚊定105蚊嗰個？

巫師而家仲有無得快速刷錢 有就買返黎玩

Wechat 9折今日deadline

淨係買左sleeping dog 同一個個人造型

準備買bloodborne玩

都係唔得
算啦又要人搞咁多野先比code,今次唔買啦

Bb啲氣氛好撚恐怖 成日比怪嚇親

但真係好好玩

差嗰少少，緊係買gold 。

買咁少
不過好快又特價

Odyssey season pass 會有Assassins Creed III remake, 買得過

刺客教條：埃齊歐合輯
刺客教條 起源 買唔買得過

III即係邊集

中意 玩潛行game

刺客教條：大革命
刺客教條：梟雄
刺客教條：起源

玩唔玩得過？

美國獨立嗰集？

Help push
第一次玩刺客教條應該買邊集？

買 hitman 2

係, Connor 嗰集
唔只Assassin’s Creed III, 原來仲有PSV 隻Liberation, 好抵買
今日岩岩出trailer

美國獨立果集有興趣
多謝巴打，我應該會買

買咗sleeping dog 同 汪達 經典
仲想買蜘蛛俠 Hitman2
新Game都有折真係良心企業

PS Plus限定3款，今晚返去下載

玩完wechat隻驚拎到個9折code 竟然話已被兌換 有無搞撚錯咁都得

有冇知hitman點redeem legacy pack ?
完全冇哩個option

用撚完再sd比你

GT Sport好多新手關
但真係越玩越爽
不過d碰撞唔夠真,d車點撞都唔花

車廠唔俾

之前玩過GT，玩到GT 4就冇玩，依家冇咩手遊好玩，又買返部PS4返嚟玩GT Sport，第一時間搞掂晒駕駛學校100%，任務挑戰仲煲緊，煲完再搞GT League，話事話今日維護更新左啲咩

自膠上官網睇返

For Honor
Down唔到既

same
話我唔知買左d乜
但我又完全冇印象買過

買到，但唔知開機入面下載得唔得

寧願比貴少少都唔裝we7

x2可免則免

駕駛學校好多關
今日玩左幾個鐘都仲喺四十幾關

如果數碼版唔係平好多，我都鍾意買實體碟多啲

唔知點解有種儲game情意結

玩唔到wechat隻9折code game喎
入到去得loading

點解NIER冇得平....

我dl 到wo
要入去playstation 內容保存庫入面dl

Got sport 點飄移

Gt sport

月尾出GOTY版

好飄喎屌
有冇用手剎車

潛行mgs系列>>dishonored>>>>>>>>刺客信條

一陣再試下

plus入邊

係plus 搵完for honor ，佢會話full game unlock entitlement ，唔俾你下載，跟住我直接入playstation store 入面個內容保存庫dl

想問下去 7 仔買 PS Plus 會員 12 個月實體咭，
係咪入完 code 之後會自動送多 3 個月

人龍/judge eyes呢type係咪唔會做特價

人中做緊特價喎

上個月都冇
又要敗家
買左部機一個月淨係玩fifa同uncharted

we7 9折根本拎唔到，係咁f5

保存庫入面個plus ar

借晒全屋企人手機都搞唔掂

你地用呔盤玩？

係咪爆左hdd? 鏟走部分game

買左0同極加埋都係二百幾

有無人買左玩水槍果隻閃亂神樂？買唔買得過？

好似上網買先有

買左新刺客有d後悔，同同樣都係arpg既巫師冇得比

7-11 facebook

賀年限時優惠，各位機迷準備好上線未🎮！嚟 #7ElevenHK 買PlayStation®Plus 12個月會籍卡，送額外3個月會籍同PlayStation®4多樂貓賀年主題✨！快啲同buddy分享呢個好消息啦💬🏆！優惠期由2019年2月6日至2月19日。

需於以上指定之推廣期內購買 PlayStation Plus 12 個月會籍卡或電子券(電子券只限香港店舖)，並於 2019 年 2 月 19 日或之前兌換代碼，即可獲贈額外 PlayStation Plus 3 個月會籍。

隔離post有巴打提過記得拎收據

正啊蛇叔

蛇叔ps3喎

以為有高清重製添

唔知咁快到期冇用到，下次再睇睇買乜

我手制玩

想問下各個版有咩唔同?
HITS 淨GAME
DLC
咁 The Old Hunters Edition game+dlc?

支那野，不了

係
Old Hunters Edition就=本體+DLC

GOW+Detroit Dual Pack係咪比班仆街拆開晒黎賣

ezio collection 經典

即係咩來？

威力加強版EX with 猛将伝

包所有dlc

前排特價買咗
玩落先發現用手制玩難過 keyboard 好撚多
同埋對手好撚快攰
最仆街係唔比你用 keyboard 玩

咁咪又仲貴左....咁我玩埋隻HORIZON先再睇下買唔買

Goty版一定比你分開咁買平

之前關左個自動續期
今日入去睇
佢個介面變左
連自動續期都開返 好撚狗

送既多樂貓賀年主題係咪ps plus會員送嗰個？

Project CARS 2, $175.6 抵唔抵玩, 有玩開GT sport

果間黑店應該是全港最貴，仲貴過aeon 百貨

買左ezio , 好伏wo
冇重製過， ps2畫面
origin 好玩，但潛行元素唔多
ezio, 我當年好鐘意

買夠2年

每年新年都一定有12+3..

當我冇講過

今年七月到期 上面十月又覺得好似隔太耐 唔係12個月+3個月NETFLIX真係癡撚線咁抵

我都係買呢個 佢再出我再買

買完裝GAME見到得5GB 以為買錯野, thx bro

我上網睇GT vs Forza vs PC2 vs Drive Club
PC2 graphics 好差
Drive Club好似最真

我唔係追求畫質嘅人
所以完全冇問題
等緊AC3重製出

有無人買左sleeping dog中文版
係咪剩係字幕中文，配音果啲keep住英 ？
我印像中我玩果陣除左啲路人之外，全部角色都係講英文

d粗口咪講中文
英文多 有d中英夾雜咁

呢隻game既價值就係喺呢度

習慣吓

多樂貓賀年主題，港台通用序號

PHMH-KQNX-9BRA

巫師冇玩過之前兩集會唔會有劇情唔明？

有機會 有d問題係問返之前既野 不過我都係咁玩 都冇咩影響既

戰神215 抵唔抵？

玩完遊戲， 有個code, 入左話過左期， 可以點搞

抵

一定會有少少，你可以上wiki同google搵返d上2集嘅劇情同背景

借問一下，係steam買過巫師2覺得唔係咁啱玩，巫師3係未可以由佢

DQ11 5折係咪可食用

睇評價唔錯，
鍾意JRPG就去馬

求幫忙

有中文喎自己諗

無玩過人中系列

想問0係咪值得買來玩

Last of us又如何

人中0 值得magma

信你

噉另外幾隻人中

1-6 同極一二又係點樣？

次序係邊隻打邊隻？

人中0
極
極2
3 remake
4 remake
5
6

我都係人中fans, 但3, 4 remake 我都未買， 等二手算， 極系列係從新整過， remake 只係hs 化再加dd 內容咁

但人中0真係極品

The crew2 有冇食評

想問下12+3，假如我原本到5月先到期，宜家買咗12+3 係會自動top up 上去定cover咗舊既

自動TOP UP

想問下我唔續PSN, 隔一陣先再續, 原本PSN FREE GAME會唔會冇左?

今日last day

Lego DC super villains deluxe edition 比普通有咩特別

貴成一百蚊

推

Diu 記錯15號

有無巴打知道通常幾耐之後會再有特價？

嚟緊應該復活節？

原來咁快有
上網睇舊年6月連登都有post 講。

唔該曬巴打。

遲d出完全版，有配音同新劇情+2D玩法

呢個乜唔係 Switch 版咩？

唔洗等復活節 Ps store特價冇停過
睇你啱唔啱玩only

唔該曬巴打。個版面昨晚睇都未有。
不過本身想買蜘蛛俠同刺客起源。
見佢轉咗特價遊戲，就買ac7 算，昨日打黎話返咗貨。

Ps deal通常中午前就會update
Ps store就起碼晏就4點後先會改

臨完特價前入咗人中0

下次優惠先入Jump Force

尋日入完12+3
順手入埋sleeping dog
40蚊 平到爛

唔該巴打

sor,我以為兩邊出

Knight 悶到死喎

過完年今日個特價好廢

之前預購活動送85折code 琴日先送
依加專登比d垃圾特價你

有無啲咩似牧場物語既GAME

二月得devil may cry叫似樣d但又玩過
其他嗰d好廢

titanfall 2

stardrew valley 好正

呢啲game好少出係PS4
留意下Switch有隻
多啦A夢與大雄的牧場物語
一次過滿足你兩個童年回憶

之前miss左 , 幾時先再出12+3會籍

7仔好似有後買喎 last day19號

一樣
沉日先check
原來四月就到期

去7仔買 19號前都仲有12+3
琴日先買完

頭先行過7仔仲有

今日個list又冇嘢啱

新年淨係買咗the last of us，爆咗又冇嘢玩

豬豬俠減價，都仲係要三舊水

成個減價陣容都好流

戰場女武神4有冇巴打玩過？
玩試玩同第一集冇乜分別，係多左榴彈兵咁

平民遊戲話女武神4個賣點就係回歸原始，所以玩法係同第一集一樣

想問下我5月到期, 宜家買可唔可以用到12+3?

咁真係要諗下先，佢個系統係正，但都係想多啲變化，1同3集玩到後面都係偵察兵無雙

cod4 remastered

又做特價
今次想買隻dark soul2

雖然都係果堆game
不過今次似樣好多

刺客黃金版唔包dlc，中伏

?
唔係2dlc加兩隻game咩

講錯，係起源豪華版唔包dlc

請問有冇12+3?

今次無

dying light, watchdog 2, evil within1,2 邊隻值得玩？

正係知dying light大伏

第四集都係用偵察兵架啦
今次係大波眼鏡妹

不過多左架車載人 有指揮帶人行
少ap兵種都用得

關卡設計難左 成日有伏兵 關卡有第二部份

evil within1,2

未玩過gta，淨係想單機應該買邊個版本

最平果隻

呢隻都大伏
前個排又更新埋中文同fd玩好正喎
不過ps4版係有d lag，電腦玩到嘅話建議玩pc版

呢隻好玩，不過d 畫面令人好暈

睇到GOW 1xx以為自己眼花

人中3 $229.6
本身諗住去買碟278,正
仲有冇GAME抵買介紹?

已經買左打埋爆機，冇驚玩最近
今集雖然多左榴彈同狙擊識迎擊陰9人，但S嘅回合要求變低左，後面啲大關5-6turn都可以S
係有啲關有第二回合，9衝到目的地得啲殘兵開局又冇得再郁，有時又直接過關，魔女、潛水艦、最終Boss，心諗仲有冇第二形態就已經過關，架火山號識合體反而係最難打

雖然畫面玩法真係同1代差不多，不過真係好玩

Btw個四眼妹真係好勁，佢定位根本係1同3代嘅女主角，上左裝甲開buff俾機槍掃都唔死，又係紅頭髮同大波，女武神後裔

dying light都伏
近年無一隻zombie驚正過佢

dying light差極都無far cry咁伏啩

缺點係好易頭暈
咁耐以黎 除咗玩vr game 係得依一隻game會玩到頭暈

好撚恐怖

本身爆過龍如零
不過係日版
當年打既時候要成日睇返中文walkthrough先明好煩
依家中文版百零蚊係時候買
但係唔知仲有冇咁好心機打
唔好話追白金
淨係揾齊locker鎖匙已經覺得煩

1定2 好玩d ? 唔玩1 會唔會唔明2 d 劇情？

有中文咩？睇PS版都係得英文

steam就有不過得殘體

18年中PS4某次更新多左中文,不過都係得殘體

想問下而家batman系列應該點計時序

本身有人中零 今次買左人中極1 2 同3 Detroit 同last of us 洗左6百幾 有排玩了

利申 今次年頭先加入ps 大家庭

Spider man 277抵唔抵買

Arkham Asylum
Arkham City
Arkham Knight

特價前買左gta

本身就算原價都值得買
但PS4獨佔驚肯定可以更平，睇你緊唔緊玩

而家玩返sleeping dog畫面會唔會好難接 ?

之前買過bio4-6 合集，bio4 真係頂唔順

利申：bio同sleeping dog都爆過，純粹想重溫

二手220-250都有，不過隻game唔算難打，dlc睇過就真係難不過dlc season pass賣成200，好貴！

見到起源98 好似好抵，因為最近去完埃及所以好有興趣，但有冇人玩過覺得點？

起源比起上幾集好好多
98蚊屌得過

咁就真係要屌屌佢啦

原來我只玩過CITY, 而家171 三集好似好抵

唔急既等game of the year edition

我都想買！但season pass+標準版重貴過就咁買黃金版
我又想玩埋dlc

個dlc好玩過原本隻驚

諗緊買唔買埋dlc, 見dlc好似好悶咁
係郊區, 又得部爛鬼車, 明明隻驚係玩parkour

留個名先

咁大鑊即係都係買黃金版啦

前排買左2手碟 150
一開始有d唔開心好似買貴左，但發覺隻驚好高汁決定收藏隻碟
利申51hrs白金左

刺客奧德塞今次抵唔抵
諗住買黃金版
另外仲有中土戰爭 魔龍寶冠評價如何

係咪即係包晒全部dlc 既版本？係咪有排都未出，岩岩買佐，如果真係會出咁我賣返出去

GTA 見有幾個版本，邊個最抵買？係咪全部版本都包完整版單機？

呢4隻買唔買得過

放逐選舉

Odin Sphere Leifthrasir

說謊公主與盲眼王子

The Last Guardian

0
0

佢係咪拎支那個漢化做官方中文版？

中土 戰爭之影買唔買得過？
想搵d呢類既game玩

巫3之前爆左主線就無玩。依家值唔值得買返黎玩埋支線？見到百幾蚊真係幾低屌